<有片>部分TRUMP支持者上曬gear 遊行高叫"fuck antifa"

好有勇武手足feel

呢班應該打得死香港d popo

FUCK ANTIFA#:

呢班真係有槍 一定打得死啦

香港啲垃圾警察唔好提la

應該揪得贏
隨時好多係退役軍人
去過中東中亞

見到對家有槍已經即刻縮返入老母個閪到啦

大家有槍香港班popo縮返入阿媽個閪啦

打學生打市民咪當自己英雄

唔好話槍
對面多人d
佢冇槍已經走夾唔透

想睇blm過去踩場

唔快啦 登粉冇性架
登粉覺得殺死撐侵者係正義

香港嗰啲打阿婆打細路就得姐
我諗連支那城管都唔夠打

過去隔離街d鋪頭掃場就有

內戰靠你地

叫得好有氣勢

冇槍仲敢企出嚟咩

之前香港有個手足都係著到咁

FUCK ANTIFA

所以我咪話有feel

鬼佬真係好癲
恨死某國，集會都唔得

左膠點睇有黑人
又扮睇唔到 ?

美國呢d有人係當過兵或者係後備軍
你話呢

They aint black

721 西環

Proud Boys 係好激

香港人想做又唔成功既, 美國人做左, 天佑美國, 願勞歸香港

唔會
香港班狗唔會出嚟

人地洗撚驚，警察同軍隊都企喺人民果邊

好撚型

會唔會調轉咗
手足只係有feel

會唔會有啲係軍隊出身

USA USA USA 好有舊年既感覺，佢哋係愛呢塊土地

USA ! USA !

God bless America

唔好盲撐啦 proud boys唔係反左膠，係真種族歧視，早前因為前主席係黑人炒咗，仲話佢係negro

黑黃

係極右極端愛國者白人至上暴力組織

再咁落去會唔會真係內戰

FUCK THEM ALL TO DEATH!

exactly 唔係話侵支持者有問題，大把黑人投佢，但係無可否認有部分係堅激進痴線佬，我唔覺得撐侵就等同要撐埋呢班痴線佬囉

成班連登仔見到人哋揸住支炮好撚型，下面就濕晒

antifa講左會早2個鐘搞事
而家嚇到龜縮

連登仔:快點歧視我

60 minute man

My men

激得過Antifa
對等武力

美國基本上人人屋企都有槍係班左膠先冇

點同人打...

好撚似19年香港既黑衫勇士!

前軍人 ／ 傭兵好撚多
可以話係第二隊美軍黎

成日覺得呢隻曱甴好似Ming狗

兒時回憶卡比獸

尼班似有槍
勁過當地的警察

喂嚴重Fake news
Enrique Tarrio有撚比人炒

癡線既係呢個Kyle Chapman

拜登可能會挑戰第二修正案，取消槍權

好似民主黨不嬲都想咁做 佢地騎劫BLM都係想未來有藉口立法姐

白人至上有個黑人領袖咁正
咁撚鐘意label哂成個group既

失傳已久嘅迥夢心經

唔係班仆街夾埋律政司玩陰，讓佢地唔上gear都仲得

香港有槍權嘅話
班狗仲敢咁惡？

成個feel好似腦補晒john wick首keep burning

取消左等內戰

德州派100萬人出去都可以成立新國家
就算加州同紐約州班食屎狗瘋狂課金比傭兵都唔夠德州佬打

型到

KKK有個大佬係黑人黎啦

敗登支持者踩場

M16打到腦漿都噴出黎

maga

依班應該都似當過兵

antifa肯出黎未
一個德州夠打你全國

差佬，人哋當你係老二咋

其實美國會唔會真係係內戰邊緣

咁人地通街都槍
陣間有個on9出嚟射兩下都死幾件

美國勇武派

叫拜燈仆街啦！

愛國者！！
哩啲先係美國人
唔撚係加洲啲左膠

美國民用武器仲先進過警察

上年720班牛屎佬同何已完都話出港島架
一見到直播企滿成個維園咪又係笠水匿係元朗襲擊D無辜市民

然而美國警察好多都侵粉

MAGA

班popo見到你揸枝棍先也文也武見到呢啲即刻縮番入狗屋

我估一陣就會有人搬龍門講咩白人至上主義
拜登個邊有antifa BLM點計

目測裏面有黑人手足

香港果班黑社會打細路就叻

antifa根本就同炸油輪果D環保恐怖主義組織一撚樣

哇～ 都唔少人喎